[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (368)

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.1 遮打
12.2 廣告界 五天罷工

男神先carry到anf

但點解要vpn先上到嘅？

因為美國先有特價？

高汁會員lm

Free shipping?

羨慕

多謝阿仔

做你仔仔最爽

Ck底褲
利申：u記

個po閃到呢

早晨，坐咗幾耐？

再見

挽留你

你都可以嫁

嫁唔出

和你閃

無用架喇，仲串我

而家係感恩節定情人節

挽留

感恩有情人

要情人感恩嘅節日

我都係收一收皮先，一陣又比人話放閃

我免曬疫

book埋機票住宿就睇！！

六天？日本？

為你。準備

準備。又。玩我

你哋今晚去唔去

去

唔好咁諗啦水水

波

你諗下點樣賠償我既精神損失

兩個人？

水

同你飲酒

應該同班friend 去

早晨

晚安

點解我未死

扮工

上水

因為你未死

請！

月光有人撈起 有人瞧不起

最近開始咗睇書呢個習慣

被愛慨...

Call me by your name and I will call you by mine

我唔識字

我有老公...

主人喺邊
我好掛住你

娥娥

公廁

...
娥娥嬌喘的一聲倒入懷裡

你收皮

👎🏻

全民造星2仔仔

193 呢

有咩書介紹？
我係懶到睇sparknotes當睇完一本書嘅人

投左

人呢

岩岩先返到屋企，好攰

我好犯賤

早唞

沖涼

香港航空幾時執

一開始就錯

我係度做緊咩。。

做乜係咁鬧我

y

水水都冇人要咩

Hi

咁我返出去先

成版都係點點

你好憎我

點點嘅世界得返依度

點點真係好冇用

點解點點生存到

唔係...
真係純粹省略...

你有冇追返上個po

我明 講嘢冇內容得嚟又以為自己好好笑
睇完會iq-100

公審我都晒氣
冇得救

....讓我下沉

hi

吓？

我是一隻流浪狗

大家可以叫我浪狗

沒有人

一年好快過
又到咗依個冷冰冰嘅時候

我終於都。。叫做學識打字
唔快 有啲字唔識

全部野都好無謂

好撚恐怖

我好突出

想買airpod但唔知買咩牌子

家姐有茅心水

今次asos zalora反而得75-8折
無咩意慾

唔係得apple嗰個先叫airpod咩

大家著多件衫唔好冷親

乞嚏

sor 我講緊你壞話

成日蝦我

你條仔都成日蝦我

你咪蝦番佢
我對你咁巧

你冇嘢做？

老細去咗開會

冇閪奶了

好需要閪水作為我糧食

咁你可以奶你仔仔塊臉

做咩自己閃自己

你唔get就算

噢 明了
佢對住我唔會

好肚餓 搵食了

食仔？

洗唔洗畀個大聲公你

佢唔記得食虊

做乜屈鳩me

佢係咁

臭粉

做咩

大家好

點蟲蟲
蟲蟲飛

Ziiiiii

哈哈😄

幾時有屈你

fun?

媽媽又返黎，好想比人屌呀

[member不喝望[/member]

私交

講到你唔私交咁

反私交委員會要做野了！

我記得你哋私交緊嘅時候
話我私交王

因為你真係私交王

Huh?

哈囉.........

嗰晚我一個食冷飯
你哋喺出面私交食好西
然後話我私交王
wtf???

一隻廣告都冇

希望有線唔好炒Edwin bb

你reject 我飯腳

點解Donki啲杯會平過其他地方

因為我唔私交厃

了

今日無帶電話返工

傻羊

係咪瘋狂俾人上

打麻雀從來唔賭錢
雖然我知係好無癮

我都唔賭
因為我知道一涉及錢就一定輸到要賣身

同

你兩個肯一齊未

做牛做馬做奴隸

同埋我打麻雀係專食三番
所以成人俾人屌

最憎呢啲
阻人做大牌

吹呀

唔比你吹

我賭錢都係輸少當贏

我同啲friend 玩計分，次次都輸到飛起
除非做到大牌一舖番本

有冇人想同me打牌

我都係玩計分
因為我成日阻人做大牌所以我都唔會墊底

唔識打
唔知jm9 唔知咩嚟

係咪有得去你豪宅打

住豪宅

乜嘢豪宅？

你走開，我唔想知

蟲蟲豪宅

你好煩

咁我走囉

玩留...

我俾人恰

屌 我走

(⁎⁍̴̛^⁍̴̛⁎)

ヽ(｀д´)ノ

唔敢入

二四百輸個槓就600

🐉🐉🐉🐉🐉🐉🐉🐲🐲🐲🐲🐲🐲

我以為跑馬仔唔包槓
我應該會手心出汗

本毒都係打返兩蚊四蚊

本宫冇朋友唔識玩.....

以前facebook玩

但都係三番好玩d

本宫乜都唔識玩

有啲肚餓tim ... 人嚟

我第一次聽跑馬仔⋯

我教你

有咩怕醜

同問

本宫好得閒......

就完啦喎

最後一擊嘛

食乜好

凌遲佢就啱喇

有冇咁大仇口

咁魚生唔係咁食應該點食
Kate Yup咁？

好啦，凌遲合理好多

再上d

patpat?

好似好難切，有冇易切d既

肚腩

手持肚腩肉有仔屌嘅時代

邊到有仔屌

寶福山取消周梓樂喪禮

好狗

肚腩都唔係下半身

腳趾

咁我可以留返一隻腳趾比你

你要九隻？

係

mama

係蜜蜂豪宅

120kg凌遲都要片番三四個月

好mean

靜

岩岩照完鏡想喊

琴晚睇queer eye都睇琴到眼濕濕

#METOO

又喊

誠信破產

Factchecked？

WHY

好似有人趁我唔喺到講我壞話

劇b

有冇掛住me

咁幾時再約我

你想呢

唔知牙

咁算

差啲返工都成問題

我都係逄賭必輸

Yes

幾時一齊打衞生麻雀

我唔識打齋睇唔打得唔得

開班授打麻雀

雞糊以外都要教

睇YouTubeBeginneros 有教

我無諗過蔴雀都可以上網學笑咗

佢有教點樣起手，計番

我以為起手只係睇筒子/萬子嗰啲邊樣多啲
臨打蔴雀前一日先睇

想屈9me

不過打牌如果有個人唔識會成件事唔同哂

站長

唔識根本就唔會打
利申：唔識

我屈你啲咩

明天禾要嫁給你啦

想打衛生牌

關咩事

要過外母嗰關

我識煮飯洗衫洗碗洗瞓洗錢洗地喎

你搏我睇唔到洗錢？

打人打小人打傷人打昆蟲打電話打機打飛機打喊露打面打蛋打小報告都唔夠 仲要打埋麻雀？

都係打多樣啫

啲大隻仔重係背心熱褲咩料

就好似蛋糕切到底咁

弱氣萌

屈我照鏡唔會嚇親

大家志在約出嚟開心吓
唔好勞氣

交下學費好似就會識
好似係

打牌打到反枱

咁先有野睇架嘛

呢d時候係諗住可以著冷衫外套出街結果你格黎個個人就著緊背心

太靚仔所以嚇親？

心諗：睇你幾時感冒～

其實今日好熱

我都仲係T-shirt, 短褲
肥仔覺得熱

日日都tee+薄褸最穩陣

冇興趣睇Gay圍蝦

冷衫好焗

笑咗

仲要露側乳嘅摟屌背心

明明勁陽光

沖完涼

做咩改名

CK？

我鍾意

HIHI

食飽飽。。
叫咗水牌冇嘅嘢食

有冇試過見到大J真係會受寵若驚？

💔

懶到覆emoji

已經MARK低左！

大快活都係值得一去，不過佢全線分店我覺得都有好統一既一陣味
如果短期內狂食係會反胃

笑死，係呀，係海公對住熊貓tim 呀

殘廢放閃記錄冊

...已經反咗胃唔敢去食dinner

但佢真係抵食，兩個人可以食一個扒餐

聽講有拍片

係呀，放埋上YouTube, search 殘廢就有

search唔到... 唔順block左我...

你有冇login 呀，要18+ account wor

係咩味？我日日早餐都食

正唔正

收返

搵仔仔

冇仔咁點

搵個仔仔

搵唔到咁點

有冇去lost and found 揾？

我唔係lost...係根本就冇

原來沒有
從來都沒有....

禾茅野港

咩表情嚟...

上緊堂
我上進boy

咁你又玩電話

個堂好廢你一步我一步咁跟住做

串我老...

講唔出係咩味，不過早餐算可以食多幾日
但晚餐食兩日已經頂唔順

btw兩老如果60定65歲可以拎佢個張長者卡

佢而家個飯都幾大碗架喎

我今日見到嗰個係咪你嚟

點解我可以頂咁多晚.....
一星期有三四晚食雞胸/ 扒餐

而家唔得

下。。。你被害妄想症發作？

今日見到啲hoodie大隻仔

Hoodie+短褲好正呀

失失你真識貨...

今日同仔仔爭論咗好耐

你條仔垃圾嚟 唔識貨
唔係乜都露晒出嚟先叫性感

真！！！！
勁想行呢個style

不如tag埋我啦

出現咗啦

岩岩先發現你話我條仔唔識貨

笑死

以為你依世都唔會發現

話我垃圾𠻹

批鬥你

你哋知我係真心講㗎

漏咗個唔字...

單身嘅男人果然係惡毒啲

但hoodie+短褲係好睇嘅
粉粉撐我

黑夜太陽

我覺得無咩特別
佢啱啱先鬧我垃圾

仲咩咁講自己

嗯嗯

我走

真心唔得
雞胸我諗連續兩晚都唔得

好鍾意咁著....

真心唔得
通常一個扒餐真心可以二人SHARE

...
附近冇野好食

可能我一日一餐大食啲掛
見到啲人食扒餐都係兩個人食

我有時一日兩餐

挽流

你細食啫。。。

食到姐姐都認得你

我食埋個姐姐
曹美女

笑唔出

我屋企附近既黃店真裝修所以無得揀

咩黎

一日食一餐？

你個面好多野食

係....

今日食咗兩餐

要有肉先好睇

個樣要有股fuckboy味先正

又走

毒撚表示好想carry到

點解一日食一餐咁少

你又知我邊面

見到都好凍

每日一走，醫生遠離我

好似twitter 見喎

懶
唔想生存
食唔食都係咁

枝蚊怕水好香...

Bye，比你走多次

我ok

又fake我

我仲噴緊

ok，block左

佢有d似巴斯光年

冇fake 你

無鄧梓豐咁似

有聯想之後就無法直視呢條友

屌

太似了

GJ

有男人味

屌 cos

有冇人想同我傾計

傾乜

有冇人可以煩住我....或者俾我煩住

應該要出一出去第二啲post

我個gps 壞咗

新人留名

打麻雀呢？邊爐加飲酒呢

攰

真係唔知

我諗要12月中/尾，你搞～

Me 想John

巧牙，星期六晚，要夜啲

等搞手

你想佢一個禮拜俾四個人block?

新人你好

私交私到上曬屋企⋯

莊？

想佢john問過我未

喵

。。你點知

Same

成千個followers 睇相係香港人
但好多都無係apps見過 真心想知點識架
有無人會組團去下 我當見識下都好

新人lm

愉快淘寶了

訓哂未

好似全部0仔

傳聞依個post 撮合咗N對情侶

這些機會⋯⋯⋯

講到酒店可以打邊爐咁

肥婆！long time no see

我宜家係精靈大師🥳

反正都出唔到pool

咩意思？

Mean

真呀

做緊毒撚 日日玩pokemon

交換禮物

玩緊劍盾呀

純愛都得

佢有煩惱

佢有心上人？

你自己問佢

呢到得你一個朋友

我都冇乜朋友

係咪要鬥？

...

咦我又覺得你無估錯

講撚夠未

愛一個人 不需要甚麼理由
不愛一個人 甚麼都成為理由

我腦已經有佢把聲

我把聲唱依首？

係呀

點解會有我把聲...

可能上次聽咗入耳
話晒聽咗6個鐘

錄畀你聽先

好惡

先生你唔啱channel喎

你問我喺邊

佢幾時有啱channel 過

mean...

Hi 做個朋友？

34/166/120 nice to meet you

想mean 返佢。。

ching你都食得幾偏...

好開心

42/163/71/0 啱啱喺大南街公廁睇完李斯特城反cup.... 好開心 搵咗個好似馬列斯咁嘅手足執返劑

馬列斯不了

個手足專登放低手頭上嘅保安工作 同我玩㗎

夜更保安咪又係瞓教

同我搞完咪攰到瞓覺囉

你有冇喺枱底幫佢含

仲同佢玩心型春袋

下次叫埋我...

平時可以寄信搵我 大南街公廁第四格...廁奴收

我直接去搵你

瞓唔著

自膠
訓醒未

你有冇瞓過教

聽講你一瞓佢就含醒你

屌你點撚知的

歌詞嚟㗎師兄

成班無知婦孺

自己Google吓

然後再鬧我惡

？

頭先有人講你

出現左咩

#967

咬斷左了

我地前後腳上水
知咩事啦

屌 咪撚再爆 我唔想咁多人知